香港已經唔適宜人住

1星期後
相信連藍絲都會對港共恨之入骨
如果仲有命嘅話

Push

唔適合住就時代革命啦

連劉細良都話
唔封關一定大暴動

關乎到生命，左膠藍絲都會反抗

點解所有非保皇議員唔集體動員！

28日後

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

藍絲都怕死

有巴打計過數話得番40日
我覺得少過40日

袁國勇初一講咗未來數日最後機會

現已過了2日

當港共叫人戴口罩個陣
我相信我地已經唔出得街
呢個止暴制亂方法

唉

各位盡你地能力增強抵抗力啦
無必要唔好食咁多令自己會喉嚨痛既野 (e.g. 薯片)

同班藍屍廢中廢老鬥長命

我今日食咗一大包添